返工帶飯用咩材料嘅飯盒好？

公司有蒸爐可加熱返啲飯
依家想揀飯盒帶飯返公司食

有膠，不鏽鋼，矽膠。 （個人唔想用玻璃）
大家有咩建議。
膠會唔會釋出有害物質？
不鏽鋼係咪要揀 304嘅材料，我見好多標有304嘅，但係個蓋又係膠的
矽膠有冇人用過？

紙

玻璃啦

不銹鋼啦

波璃

手捧

瓷

知唔知邊度有得賣連埋個蓋都係304不鏽鋼嘅飯盒

玻璃 但個膠蓋唔放入去蒸

發泡膠

去雜貨鋪買專放微波爐嘅盒

玻璃好重 不鏽鋼唔叮得 我係用矽膠可摺疊飯盒

黃金或者鉑金

rich

Thanks!
知道邊度有得買呢個牌子嘅嘢嗎？
我上網搵見到生活館同一田好似有

矽膠好唔好用？！
我自己未見過公司有人用
btw我用蒸爐所以可以用不鏽鋼

我覺得幾好 洗完又唔會油
不過如果你返工先蒸不鏽鋼都幾好

我見矽膠可耐高溫到二百幾度
應該幾安全 搵搵邊度有得賣 去睇睇先

紙皮

點解要連蓋蒸?

明明玻璃最方便

玻璃啦，但好重
帶帶下放棄左

帶電飯煲